真絲打入- 寧願胸大定腳長

正評胸大
負評腳長

小妹兩樣都無 想4

兩樣都有

一定係波大

dllm

波大著衫唔好睇
我d fd成日咁話我
所以想腳長多d
利申:藍絲

腳

岩呀！！！！！！！

真絲打入

我都係咁諗

大波不了 平均小小好無

腳長for sure

又諗住引啲絲打入黎中伏

傻鳩 波細可以整大佢家嘛

講幾多次先肯信
波大著衫先好睇啊

你中左

gchi 樓g

我唔想再有人同我一樣經歷

小妹樣靚腳長
係差對波

聽講按下佢會大啲

小妹得大波 跑步好唔自在
腳仔又唔長 我寧願平衡返d囉

申利:藍絲

你幾大波牙

大波跑步又真係慘啲。。
又引人目光 又彈下彈下
睇完都覺唔舒服

我都係34c咋 唔係日本cup喎

係呀 大波係得男人爽

34c 就叫大😅

咁蠢d飛機場女人妒忌你先咁講咋

長腿會更爽
視覺既享受

上完pe堂換衫起碼叫胸得下人

冇啦，呢個冇得變

都系既。。
係香港地 搵到個c cup 既女仔都好難了

其實仲有得大

腳長係自己既, 波大又唔係我玩,
要黎托呀

連登幾時咁多絲打
利申：藍絲

岩阿絲打。。
腳長吸引力好似仲大啲添阿

請會員盧洪哲立即停止性騷擾

我諗係咁岩呢個post姐

係囉！！！我都想要長腿！

你可唔可以幫我

香港女性騷擾男犯法嘅咩

不了，叫你男朋友幫手

我都係咁話

小妹今日對腳又畀蚊咬到一撻撻
男朋友嫌我喇。。

有好多衫著都著唔到喎
件衫幾好睇都冇用

我1001了

一定係腳長

派我

不了

屌好想變大波

2.5/3

小妹人靚聲甜波大性格好，係差對長腿

M240召喚

推你d脂肪上波啦

手呢分左咁多次 今次應該真係要同我分 咁我由佢啦
佢話佢心淡唔想再同我一齊 其實講呢啲野嘅應該係我
話我樣衰矮 襯唔起佢 話呢啲係講笑 講左差唔多兩年 我真係越嚟越對佢心淡
呢兩年嚟 我一開始好大脾氣 我都收左好多 啲兄弟都話我無咁火爆 但一鬧交佢就話我無變過 每次都係我認低威
係 我心淡 但我仍然鐘意你 所以先會係咁認戰唔知錯乜嘅錯 但感情係雙方嘅事 有乜可能鬧交就入我數？ 真係你玩啦 我唔玩喇

港男冇個好ga!!!十個有九個都鐘意大波！

有冇諗過點爲之大波

震作

小妹想要大波

咁樣侮辱你分得啦，我係絲都咁話

我樣靚波大
係唔夠腳靚

人地話係就係

好姐妹我都係

我大波又腳長 男朋友好開心

Btw 講起波 佢應該A 講性格 內向到好似自閉咁
我一次都未話過你波細又似自閉 你就批評足我兩年 你仆街死啦

你識小妹好過啦

我c cup
你呢

我男朋友話我cup手波 好廷好好揸

中

你想cow我 就做我的性盧

琴晚2場都2球 我咩都無

出

即

冇人理我打啲乜

飛

英文唔好，有冇絲打可以翻譯一下

講得依d佢分明介意先會係咁講啦 忍得耐辛苦只有自己 我當初都係咁 比人打都走去原諒佢 最後呢？有珍惜過咩？一刀了斷仲好啦

屌你老母成個post都係d男人係度9up

一刀了斷

又屈小妹係仔

全部有丁絲打

拖乜鳩 條女聽你咁講都唔係第一日既事啦 忍得一時忍撚到一世咩 咁辛苦自己 分手你自己講番轉頭好過啦

痴線架你死毒撚！！*

m?
Me S

真係。。 決絕啲分手啦
呢啲八婆要不得

On9

發覺小妹成日比人話係男人

成個post 最撚on9 就係你

男人婆

你咁樣咪比佢食住囉 型小小一野收番佢皮講番曬你忍佢既野啦 屌 on9

胸大邊既絲打去開邊到買bra

我會話你臭雞

朱古力5好嬲

大波成日比人視姦，
長腳啦覺得自信d

Dllm

我

好似我以前咁 佢好慘

開頭見到幾個comments真係認真回答

屌女何必要有波？好多平胸港女條仔都是咁安慰自己 但係無波者 屌不得 點解咁講？曾經見過一些樣靚長腿姐姐 夜晚一除衫 我心諗 上天果然係公平 搣落對波度 仆街 同晏晝搣佢塊面一樣質感 點解用個搣字？心照啦 粒車厘子已化為面上一粒暗瘡 幾驚啜到出血

有人奉承有樣有腿有西水既原則 但係樣 波 西 腿四樣野真係唔同時候唔同功用

用食物做個比喻 樣就好似零食 平時耐唔耐就放粒落口 但係你食飯時會唔會介意有冇朱古力送飯？ 波就係餸 係成餐飯最重要既野 好餸唔好餸可以影響你成餐飯既胃口 西係飯 係主角 偏偏飯既好壞並不重要 腿只係佐料 好似蕎頭 腐乳 有係bonus 你話有西就得？你不如食飯唔食餸 有腿就得？你不如餐餐用腐乳送飯 有樣就得？我都廢九事睬你

有時屌平胸港女 真係以為屌緊偽娘 射胸好似射落道牆 令我懷疑性取向 容乜易中途轉基架 咁我不如係屋企打飛機過肥年仲好

我唔係歧視港女 但係你有權利平胸 我都有權利選擇姐 唔通搣完你兩塊有暗瘡既面豬登仲要逼好開心？ 你當我FF又好 狗UP又好 總而言之 平胸者 屌而萬劫不復 屌不得呀 緣盡於此 好自為之

即係aik場波球賽無效

長腿都會

我都認真回覆😑😑😑

下次都係買膠登保

小妹似搞事咩

輸死小妹了

我岩岩分手果陣以為成個世界只有佢之外唔會再有人對自己好 唔會有人再咁錫自己 但再諗深d 好男仔總會有 無謂留戀係無希望既人入面 所以有一晚我同佢講分開 希望唔好再打擾我既生活 當初既佢 去日本果陣發我脾氣打我打到我面腫曬 出街化妝都仲見到爆曬微絲血管 番到公司人地問我咩事 我扮曬野話自己仆街 唔想人地睇唔起你
當初以為發生件咁既事之後你就會好好珍惜我 但原來我20歲生日果陣 禮物同蛋糕都無 我仲以為你去旅行會希驚喜 原來咩都無 仲要話因爲無錢無時間 我果刻就知我一直愛錯人

肥朱唔好喊 你仲有禾

原來朱古力都係性情中人

我了。

下個更可愛

2樣都唔要
要樣

很想代你 面對世間瘋狂和混亂

波大
腳正常is ok,但波大唔係人人有

哪兒來的屎

知唔知點解我會入左黎依度 因為生日果日咁岩見到eba個po名叫心事討論區 我又無睇你地傾乜 就乜野唔開心既野都打曬出黎 耐左先知原來賭po黎

on9樓主

另外上面果個手足唔好再唔開心了 總會有個女仔唔介意你所有野會全心全意去愛你 我都咁同自己講 祝你快d遇到

我了

on9 樓g
不過如果無樓g 禾地都唔會認識到大家

多謝個Ex咁對我 sad到無地方發洩就走左去連登開po

我了，比次機會我。
我會為左妳放棄我盧。

放工了 後日又考試 想死

可唔可以唱呢首比我地聽

everything will be alright if you keep me next to you~

屙緊屎都唱到，係街點會難到你

腳長

個post突然好感性

寧願波大利申平胸但腳長
有l用咩著衫唔好睇
瘦

真絲

小妹你交換好冇

又係到cow女

cda 你電池黎？

小妹同盧b換

唉你地就好啦 咁多絲巴打都咁大對肥仔波好想要

我平胸的

大哥大最巧用了
利申去過台灣7次

收聲啦，你羞家！！！

真係。
平靚正！

點撚樣阿 36D既肥仔波

對波34e但隻腳好短

酸到。。。自己冇就話人地肥仔波，呵呵！

係機場買架 佢果到有寫埋價錢 你搭邊架航空公司？
因為唔同航空公司既落機地方都唔同

華西我34d炸

想奶我對肥仔波?

我都係 見到樓主失戀歌詞先入黎
自此就學左賭波了

你認你人妖啦

小妹點樣做肥仔啊。。

我是當地買的
價錢唔記得了，上年去😂

ME OK?

咁你出曬去 就可以買啦 姐係拎曬行李過曬關

不了 sor派好人卡

因為是我了

派埋比我，ok?

牙腎我地難兄難妹

。。。。發生咩事

我想死了

各位手足有心
細佬我其實無乜野 只係唔服氣
我本身係一個敢言嘅人 前日我見工侮辱我嗰個老細 我返到屋企都即刻打過去屌佢唔好用過時唔識野嘅眼光去踩低其他人
但我對女朋友永遠都會認錯 我可以講道理 可以發曬火咁爆佢 乜都得 但最後佢一句我無聽喎/發夠癲未/分手啦 我就都會認錯
或者本身係M 所以對住佢都軟啲 但估唔到 大家都成年人 我認錯姐 佢就真係覺得我係乜都錯曬入曬我數 即使我解釋比佢聽都好
到到今日 今日原本話要陪佢探路 之後最後探唔成 皆因佢行旺中 我問佢其實行嚟行去有乜好行 真心想知 佢就起曬鋼疾我 又話我肯定攰想坐但無得坐所以發佢脾氣
仆佢個街 無一樣中 但佢依然堅持咁係事實
之後有啲口角 最後出返旺中喺條橋到閪曬面叫我唔好再跟住佢
我忍無可忍 我爆左佢 但係 You know佢依然選擇性失聰。
結果本身要去太子探路 我跟住左佢去旺角站 我話我九龍塘落 你自己去太子開開心心啦 再見
之後我就返左屋企
我真係唔想再理佢

比粒膠你先 絲打可以搵我

小妹點搵你呀

我一定當地 因為佢即場整埋 確保用到

又乜撚野topic呀伊妹

想主動收卡都唔得？

機場到是但買張啦，包你用到先走嘛

但你講有乜好行 我係女仔都會燥燥地....
轉個方法講 你唔想行既話可以比小小建議行邊度
因為女人好敏感

ok 咁不弓弓

女人大哂咩 我係絲都咁話

不派即係接受？memememe

貢多負評

唉。。。 岩岩收左好人卡 你問我答

你都唔係絲邊度明女人點諗
手足只係之前既怨氣儲埋儲埋 跟住咁岩有件事就好飲火山爆發咁爆曬出黎

等我有卡
要求樓G 下個PO 名叫收好人卡應唔應該去跳樓

全部都派曬

我真絲-.-

禾信

肥朱嗰張不要也罷

今晚幫社長含

小妹自拍

邊撚個社長

長腳就唔會比人視姦咩

係連登開post 其實只係問緊d巴打中意波大定腳長

胸有得隆 腳無得整長

呢位巴打中肯

佢係直情覺得我疾佢 其實我就真係嚟左咁多次咁多次啲款都一樣咁濟先會問
最搞笑佢疾我係話信和夠無野睇啦你又去
我心諗我幾時要你一齊去信和呀小姐
又話自己少出街所以先行旺中 呢下我真係笑而不語 明明係4月中至而家大家都忙先少出街

唉

所以我好煩惱 有波無腳

成個POST得男人係到扮女人傾計

有咩慘過收卡
法國呢個PO 有百幾條友入過黎

盧社長

小妹真係女

佢地唔信我係女

再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

就快100負評 加油！

過去就等老左，先去懷念。
當你攬住枕頭喊果陣，人地攬住第二個喊呀。
記住宜點喇

看風箏飛多遠未斷線

復活了 大家好

迷盧黨萬歲

系 迷盧不死牙

嗚嗚 好愛EX

小妹唔收兵

迷盧永不倒

我倒了

都未企過 點倒

我現時自己可做飯 悶極時自已可浪漫

賭咩？想跟

笑死，成班巴打係度討論

無圖講經

平胸著衫好睇，係啲冇波嘅人講嫁炸，痴線有邊個男人唔鐘意大波

兩樣都無

利申：大鳩

閣下 人妖？

？ 小妹女...

男絲？

呢位清心水清呀

巧想死牙收好人卡

whynotboth

即係男人要有胸肌

iamback

樓豬有冇過關飛

點整 ？ 咁講法腳都可以整幼啦

當然

好彩我成日行信和睇下有無小白買

全部都男人

A/B 夠哂做

你兩樣都冇，死剩個腦

小妹腳短

媽媽

呢度得肥柒毒

由副學士轉輾升讀學士課程的理工大學男生，稱因年紀比同學大，為了認叻及得到認為，與迎新營新相識同學到網吧打機時，向19歲女同學自誇「一手揸落去就知乜cup數」，同時出手揑她的乳房，並問女生「係咪A cup尾至B cup呀？」男生早前承認非禮罪，今判感化1年。

咁多位A cup c打要小心喇

健康jj 去游水了
勿念

右邊for sure

樓豬係臭雞

樓主講緊係2.5定3.5大

成班無波嘅係度打j話長腿好過大波

絲打係咪有心事，同小妹分享下

不了，樣靚最實際

平胸又點阿
利申唔係A但覺得唔夠

比我jar下

都好可愛啊

less is more

鍾意既人鍾意咪得
利伸 女女腳長

梗係長腿啦
波細就話可以做手腳搞搞佢

成班男人討論
腳

不了 比男朋友搞黎搞去都唔大

講錯係ex

腳長萬歲

胸有得後天變大，腳無

Me

第三隻腳一定要長

啱

得物無所用

平胸又點阿

死樓豬成日想笑鳩我

平胸冇問題

咪傻啦 條女一齊左之後懶左腳毛都唔剃嘅時候睇下到時玩咩

我吸盤手幫你吸大佢

比錢條女做激光脫毛

屌你老味乜主題

don't b sad

利申有比錢做

還好 對波又唔係自己玩

我腳毛都好長

朱蹄都要用錢

成皮野阿屌

我幫你奶甩佢好過啦

34c係香港已經夠殺啦，出街睇10個先得2-3個有，仲要好多師奶黎

朱古力好正

一定係腳長
長腿真係好正
利申什麼也沒有

狗真係狗😑

又正2又冇毛又cup手ball 係朱少少

肥婆黎-.-

=.=

點解有啲人可大波瘦底？究竟係咩構造？

係超肥

依句真

咁揀大波都可能係八字黑lin加下垂姐

圖

我都愛

遺傳or僭建

假架啲奶！！！

腳長
拿 波呢啲你天生細可以後天整大佢
但腳短你再有錢都整唔到

緊係要胸啦，要咁長對腳把鬼咩

橙豬

新手留名

樓g改埋啲on9名，見到啲comments 真係笑撚死

兩樣都冇

我有冇搵錯post

。。。。。

樓豬我唔鐘意你依d topic 引太多人黎

洗唔洗推咁快

台灣買 包你用到先收錢

我愛盧

緊係腳長 腳長著衫好睇 大波好多衫都著唔到

算喇 完左喱個就開過🚬

笑4人

呢個標題OK

講真架詠遠傳都ok

完左唔關過唔通點

開

你揀咩 19bb

siu4

開其他topic

正能到

估唔到咁多無波絲打負評 咁多巴打正評

屌我負左

2樣都有

做野先一陣傾

咁勁

真係認真

樓G好西利

老婆 性格>>>>>外表身材
再細分外表身材
樣>腰>胸>腳

咪咁多廢話 波定腳

me ok?

有冇人想知小妹揀咩

兩樣都有但腳粗
真心想整細個波

真藍絲

做乜撚野

唔明

WFC

屌你

波囉屌=.=

a4做咩咁燥

唔想G

絲打揀

男人真係膚淺

波大

我咪絲打

腳長 跑得快啲
手長腳長仲易啲做職業運動員
胸大除左性方面 有咩用

我都係咁話 fu$

我明

長波波

狙擊人妖

見你胸大又腳長

平衫著衫好睇 奇聞

洪永城識玩

唐詩詠 x 蔡詩貝

好睇

腳短都可以跑得快😅😅😅2米既女仔好快？😅

邊個話女仔唔可以做工程師喎

女朋友無胸不過腳勁長

唔好安慰自己喇

平胸先會講平着衫好睇

呢個真
女仔好睇在有線條

我腳膠嚟

波長

每日置頂

有閪就得啦

胸wins all

無胸點起機
利申返 女人係用黎愛錫 你地咁評論好無禮貌

窿小

好好繞射

不拖手的愛人 最後最多

Sor 我做錯
真係一分鐘都覺得難受
點解樓豬忍受到成日小妹...

無胸先起到機

有啲人大到明顯見到個胸喺個bra上面擠出嚟，好震撼

你老味我真係絲
咪撚再搵小妹

又有道理

新歌唔得喎

agree
平胸著到成個衣架咁，不如我去睇衣架

想長腿，唔想男人因爲對波鐘意我
利申：38e

到時食飯就會G

你個名出賣左你

擁有既野應該珍惜

病？

骨都正

笑4444😂😂😂

快D問媽媽喇

無佢we7/ phone
你有

做運動員 體型限制係擺明嘅事實
咁都要夾硬拗
費事同你解釋

6 尺高岩岩好

大波完勝

咁多位我番黎啦 今晚買咩好

波大

利申 典型平胸長腿港女

( Show Blocked User - 唔好再賭波 )

你105cm？

腳長 因為波大著運動背心都俾人覺得好暴露 明明平個啲會俾人覺得sporty

呢個問題
叫兩樣都無嘅人情何以堪

因為大果D是借運動show off
平果D是認真做運動

要波大 有好多男仔都鍾意矮妹
利申：150cm c cup

樓g係咪第一次有咁多人讚好

樓主個topic引撚埋啲on9仔入黎

我就係其中一個

唔一定嘅 咁大波都可以鍾意做運動 特別係有人基因係天生大
利申本人非實例 純up

比男人揀一定要大都唔要平，除非大得嚟好樣衰啦
而其他女人點講由得佢啦，除非你係les嘅姐，你對野根本唔洗佢地認同

所以明顯負皮比較多
利申皮已負

頭一句唔一定囉

真絲打入呀

你禁下起底

1001未

波大著衫唔好睇

你好姊妹見你冇波咁講等你好受D 咋 你當真 ？

我印象中係😂 平時都係傾波多😂

1001

快推

D人鍾意睇寶欣對胸 我覺得好變態囉

去到107負皮

一定係胸大
女人應有特徵

得C，想要D

屌你哈比人呀？

問緊寧願胸大定腳長呀，冇人問你而家個胸乜撚野cup，對腳幾撚多吋呀

其實我成日都諗講自己有幾大果d跟本就係曲線曬命

咪係，話撚知你有Z，都冇問過

得啦知你大波啦無人問你幾大阿

想屌

女王

呢句真

又唔擺出黎研究，得個講字

懷疑m巴會揀胸大，因為佢成日買大波

胸大腳短又粗會好柒 長腿起碼著衫好睇見得人

琴晚2場無中 唔開心

長腿又粗呢？

樣靚

弱智先生？

成日叫人補2 好明顯代表2個波

收工

要jer了？

老母同第2個男人結婚
你係嘉亨灣出世+長大
但有個屋村老豆

你係楊康會點揀

今晚再玩過

無 跟得就未必贏架啦
Jer乜春

要繼續堆沙成塔

支持了

我琴晚冇玩，得$9.6，頭先想去入4毫，點撚知佢話我個1毫係葡幣，明明上次都係馬會找比我

用pps 我平時都係咁

屌番工無野做悶到秒回

又咁重注

我屙緊屎所以秒回

你睇下佢個名

好耐無見

轉頭COME BACK

怕真係針

你唔夠我快

我好多時有貼真飛啦

我今個月都入左唔少了

食兩家

師父

1毫都昆 垃圾狗會

禾g 見識過啦

佢真係玩咁大

大佬唔好玩鳩我

我屌 我幾時收工

認定你做我師父了

又話一個月玩500？
我豬左2000了，再豬下個月再入

游完水了
啲池水好撚凍

忍唔住入入下又出番錢

Why not both

番黎啦

腎總次次刀好中肯

你迷腎好了

胸大

利申：二百磅 八字波

講乜都無用
我只信鄰家小妹

唔好玩鳩我
我準備針落樓下食差燒飯

我回來了

今次食M記

上次我係樓下唸食M記定差燒飯唸撚左半個鍾

你食開幾錢

30蚊雙併

師父我呢個星期唔上唔落 有咩方法可以衝上去

買定先 廢事自己忘記了

我係9UP巴呀巴打
我會建議唔玩

波大長腿幼腰靚樣，全部要曬

係女都揀波啦

無錯

9up bb
等我衝到上去要派你了

GCHI衝上去派我

你係咪就快去旅行?

自己冇波就冇波啦

冇圖開post
圖定伯母

係呀 你咁有我心

男人老狗冇波都合理
我係唔會相信呢個PO有女人

好眼訓 今晚要早訓不屌波

gchi

旅行好呀 唔使比馬會迫害

希望你真係會早訓

我今日6點訓唔知一陣幾點訓到

要開賭局了

有丁絲打

我諗住入D落去 去旅行果陣玩 係咪好傻豬

是但啦

梗係唔係
海外都上唔到馬會APP
你入幾多都冇用啦

早過十二點瞓3.65
十二到五點1.05
五點之後1.001

1.001 收息派錢？

有網上投注

T哥幾時幫斜恩餞行

一定買1.001

係?
我去澳門幾日冇買過野TIM
哈哈哈哈 唔識

鋪塵哥

買即場又慢

今晚乜波都唔買 沖完涼就攤上床 爽到

T哥me都係靠你同斜恩carry

未放工

負評贏大錢

我靠你carry 9up bb

長腿有鬼用咩 要白雪雪又冇傷痕先正嘛
利申做運動曬到黑晒又比蚊咬
仲要平胸 雖然瘦姐
唉
人生

真絲呀

一定係想伏我買乜 買我對家

屌格黎屋完全無視我.....

有事燒紙 我走

小妹咪係

唔緊要既 運動型都有運動型既優點

大佬 你走去邊呀

巴打表示到胸大重要好多

無人親近我人人憎恨我

好慘覆左4次都無視我

想識絲打

我在

btw 我都有啦 我生化合體機械人 冇性器官但有對肥仔波

大佬唔好走呀你

哇好好人

Pmed

我以前個女朋友都係成日跑步做運動
好吸引的

做運動咪幾好 瘦好過肥

你呢D做0仔正
PM

我叫番你做大佬啦

朱巴你都做開運動?

朱古力健力士

Gay

以前成日落街跑步 長跑

番左依份工就無點跑 以前讀中學都keep住跑黎減肥
去完迪士尼都照跑

幾時先放工

我都有玩下短跑 打下泰拳

我盧話屌我個入油窿

咁諗禾地
Between 美職好似玩得過

講得好 幾時收工

我好鐘意運動型
好有肌肉線條
好j到仆街

扮工

想G

係人地面前話人地好J

我坐左係角落成個鐘唔做野

係 我男朋友又係果D大大隻隻型
好有線條好有力
好正

減到肥咩 定你單純想操下

抱歉。。 如果嚇親你
我走先。。

返工返到你咁 人生何求

互射幾多次

你追下絲打都好事黎

咁先正啊

我本身唔肥的

請左2個新人咩都比曬佢地做

小妹點射

Old seafood

男定女 想G

小妹40g 腳就有32

肥左呀我太為食

一男一女

肥仔波

女既靚嗎?
男既我冇興趣了

做左就黎一年炸 咁都老屎忽

你平時做開咩運動😂

唔係有女朋友架咩你

屌我都想瘦阿

民以食為天阿嘛。 為食都可以理解的

收星啦死肥婆

上面先男朋友，下面就女朋友

我去偷食雪糕啦

原來沒有 從來都沒有 ~~

就好似我個名咁

間鋪平時只係請女 無啦啦請左個男
點知個男又幾做到野

不如考慮下請埋我
我畢雪糕有一手

你以後講野仲信唔信你好

店長唔鐘意男人 唔會再請男人

一時時啦
我唔9UP果時

會唔會係因為佢未遇到我?

係

做左咁耐係間鋪第一次見到男人
個主管做左6年都係咁講
唔會再請架啦 因為個男仔唔係我地請

屌。。 九點半都未食晚飯
餓4紅棍了

游水排球跑步行山都唔排斥 50kg腳38寸 唔好笑我sor

7點幾食到飽飽了

最衰個男仔LOL又無打波又無賭唔係可以好老友

幾高先
完全係sporty girl

跑步行山
呢D唔驚冇男朋友啦

6點食一餐之後唔會再食野

緊係腳長啦 💁🏼長得泥重要係瘦既長腿 整對波平過增高手術

教佢賭 帶佢玩LOL
你有打波嫁咩?

真係。。 禾刀成日行山
27號約左朋友行西貢了

機會嚟啦 飛雲

你岩岩先話偷食雪糕

大浪灣?
鹽田灣果邊幾靚 影相一流

我留左個豆號

。。。。想食點算

Fancl house

On9
胸奴萬歲

應該都係了

仲以為你打波咁健康

我講架姐次次偷食到 你估我真食

羽毛球算唔算

依家好多女仔行山

下次唔信你了。
你同9up 一樣成日9up

算。。

9UP朱

我成日吹自己100kg 我真係有咁重咩

睇波計唔計

好撚多死肥婆

地獄廚房完上黎9UP了

波細有得整，腳太短就真係得淡笑，幾大波都無用

yes

原來9up真係有條癮

行山是咪一定 cow 到女
感覺要行了

偏高呀164 已經高過曬啲 fd 奇葩係我

叔叔不行了

平胸著衫有撚人睇

你估d女真係行山咩 佢地睇撚完新假期叫埋條仔一齊去影張相就走架啦

唔關事
COW到女既行唔行山都COW到
COW唔到女都唔會因為行山COW到

鹽田仔去左了

唔係

男人著衫緊係無人睇

加多身戰鬥格
LEGGING BRA TOP

小妹163

G

放工 gel

其實D女仔著住BRA TOP行山唔驚比野咬嫁咩

屌我仲有2個鐘

點解要係咁改名😂
164 50kg 好似唔差啦
仲要有運動既話 體脂應該唔太高

哇哇做個朋友

唔係點post ig

Bye

仆街啦我都差唔多但你話我肥婆

咁辣殺架咩

真絲？ 可以交換Tg

你164KG 50CM?

屌 你成日偷食肉😑
又5做運動 一定成身脂肪
變米芝蓮人

所以平胸yeah

小妹也要交換

你信唔信我？我自問就唔鐘意行山既 但身邊既女都係咁 信不信由你

163 53

世事都俾 ching 看透了

我會揀大波
有長腳又點 冇波去游個水都唔敢著三點式
反正就算腳短如果正正常常又大波睇落身材好

利申真絲 169

163KG 但53CM 女仔黎講你都算矮

你調撚轉左 我想打你

169係咪好難搵男朋友

9up巴有冇計過咁耐以黎羊定豬？
Btw,盧都有講過
其實係噏 唔係嗡

真呀 btw冇玩tg 你都真？

我覺得我條腰有小小肥 唔敢著

🚬🚬

絲打好高。。
就黎高過小弟了

無波真係咪著三點式
著番連身個啲泳衣算啦

我假死全家

53/（1.63^2）=19.x

有冇人問你幾高？

算啦我都係死肥婆 有事燒紙

佢真絲 但死肥婆黎

拿你咪中計囉 都冇人叫佢講自己幾高

我，假死，全家

腳

趾

你唔好再派腸

佢真我都真啦

ok 見你琴日咁旺就信你一次

YES 我打錯左
認真答你
早幾年玩係羸多
果陣真係推到唔少錢
但由17年開始就輸多 所以細注左好多
咁耐以黎係正數

咁我唔講野了

屌 咪on9 我想識下女仔朋友係咪都唔忽

對唔住

點解要成日咁樣影完相放上網姐自我感覺良好咁樣家陣？

我都想識

有時上到山好似去左旺角咁真係燥

咪撚左住我

呢D係係我覺得穩/追開
就好似買A米角大
我唔係買一場兩場
我係由開季平注咁買落去
你自己望下佢開出率係點

連登冇絲打

新假期真係垃圾page

巧惡-,-

肥婆係惡d

腿長到46吋都無用，要直同幼
望落先會靚
利申：40吋以上象腿

想胸大多啲

識唔到就話無

還好 我男朋友182 其實香港都有好多高既男仔

禾無 180 要針了

呢個高度都幾襯

以前高登識嘅絲打，一個二個都唔出來

你嚇親人地？

小小其實冇乜所謂 唔係有三四舊車呔就得

快d推爆佢唔鐘意係依個topic傾

去親都要笠翻件tee廢事嚇親人

咁早買樓豬

佢哋狂放飛機

Phy讀果d？
Wave length?

咁又冇 但身邊啲朋友成日話我好高

KY巴今晚煮左乜

新會然湧晒入來

冇波點叫做女人呀屌你老母

樓豬離題

跟你-1

跟十蚊

一球輸24 兩球發達

博少少-1

呢個po名真係引晒班咸濕仔入離

一定係有丁

笑死我

真係約到出黎架咩

現實有朋友係高登感情台識到女朋友

緣份交配計劃

me

原來真係得唔係講笑

身邊有女性朋友被我導化成CD Rom

約到出黎全部狗公

腳長 因為我大波

幾次都識到女仔，但約唔到出來

男人老狗要咁大對波做乜

ok

小好182

快推1001 想賭波

我每次都齋買冇記賠，仆街

可以自己揸自己 唔洗女人

咪照講囉做咩

唔要

點會約唔到，冇人識橙褲巴？

好唔鐘意依個topic

港女？

唉 去食雪糕

2樣都無阿明未阿

格黎屋我支持你呀

g chi 樓主下個開星座 po

場訓超你買唔買大

呢d topic 開正 平胸果飯

法國訓超踢得好密
明明早幾日先買完左膠

我想食雪糕

食緊 認真 做野先

格黎屋唔好放棄自己呀

我相信我會遇到唔介意我既人:

又好似係WOR 但馬會永遠都係開勁少訓超角

連登搜淫器

好眼訓好攰 達哥都冇精神睇

有冇咁慘情呀你

你只買角大？

唔好咁。。

不了，原本哥登堡咪幾好

買角細多D
睇聯賽多
其實我亂買 KY媽果D就識買了

連登有冇七百個絲打呀

系

馬會收到風你出角大
即刻驚到收埋場波
琴晚你張推角圖 已經搞到馬會借緊貴利還錢比D客仔

有丁嘅差唔多

上次咪出左高平11.5囉

樓G究竟會唔會比人寫入香港網絡大典
「最多1001的會然」

連登有冇

ky bb

小妹為人低調

兩樣都冇依然單身咁耐一定我太難頂

你的天空宇宙只夠我流淚 不可跳舞

係 女人性格差真係要嘗試自省下

之前好似搞過

？

咩topic 呀屌你樓g

我用左成粒鐘先睇晒

btw 頭先發生左d好少野，我返到屋企再講

真絲
小妹腿長 胸不大
想大d

咁都要追PO..

樓主呢?

復活

竟然睇晒

睇曬

長腿好過

你咸濕

快點1001

試下十連

1

2

如果你覺得 聽中文歌聽厭 我地脫離下塵世 聽BobMarley

3

渣ga

再來

Siu4

分手唔係死 我都係let it be嘅心態面對 但似乎不歡而散係一個遺憾。

我決定十連

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10
完成

曲線曬大波
無圖你點講都得啦

加油努力

啲fd咁話你因爲妒忌。。。

女人

贏左有飯食

arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

想收工

盧

到我試10連

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

hiiiiiiiiiiiiiiii

nnjbgcfgcdnkmgvsm

hi

boring

hihihihihihihihihihhihihihihi

true

Hi

1001 未

快

未呀

10001

真係好悶

好趕？

有咩好做

打skyrim

On9 topic-.-

我想哭,你可不可以暫時讓我講出感覺後

才直說你有男朋友,現在就要嘔

22

回topic
小妹覺得腳型靚最重要

930

終於追完po🚬

931

一定是胸大

933了

Same 追左好耐

[black]發現朱古力既秘密[/black]

234455484

法國巧多會然吾見左

大胸無腦

李斯特城[0/+0.5] 對 熱刺[0/-0.5]

平胸都冇腦架啦

507負評是

善妹識野

買TOT先

著衫時條腿重要D
唔著衫時個波重要D

見女朋友著衫時一定多過唔著衫果時
唔洗諗啦

半一轉平半

未轉盤之前睇好李城

有無人知上水狗會係咪收十一?

大波

邊場

應該2330

miss左高水半一

我愛ky

胸盧族

oicccccccc

好想睇哂善妹4隻腳

完了吧

睇完5準save

狗腳

Saving gor

露出馬腳

又粗又短

個肚腩差唔多貼地

Me真人都差5多

怪唔知得要腿型

970

972

U 971 wor

974

975

pish

977

982

Sor

985

起來，不願做盧弟的人們

腳長又典 成隻象腿咁咪又無人喜歡

990

991

995

我喜歡

2002

999